雞姦朗vs球王梅西 2020聯賽數據比較

疫情(COVID-19)前：

朗 8場 11球 2助
梅 9場 6球 6助

梅西助攻為雞姦朗 3 倍

疫情(COVID-19)後：

朗 6場 7球 3助
梅 9場 3球 9助

梅西助攻為雞姦朗 3 倍

2020年合計

朗 14場 18球 5助
梅 18場 9球 15助

無論疫情(COVID-19)前後，梅西助攻都是雞姦朗3倍

小花踢多咁多場

你係咪計錯數，小花(淨係踢強隊的雞姦朗)踢少4錯喎

訓左好耐，請問朗朗單案判左未？

垃圾樓豬又借d2 抽我地球皇水…我地偉大既球皇美斯根本唔需要用入球黎證明自己

4場可以10助攻

需要的